(認真問) 巴膠係咪普遍智商比正常人低？

已經唔係第一次有人偷巴士
今次仲要九巴職員(巴膠)偷車，巴膠係咪真係智商有問題？

似係嗰款車佢考得牌黎都退哂役
真係咁有吸引力

多數係自閉/亞氏保加症

屌死氣喉

巴膠就巴膠啦
為左架車賠埋份工同前途？
呢啲完全係智商有問題，一係就有病

點解要睇到份工同前途咁重要

點樣就體位

識個好高學歷 社交正常
其實我覺得記得哂咁多路線應該幾聰明

好似話有亞氏保加嘅患者好鍾意研究交通(巴膠/黨鐵膠/飛機膠)

記憶力咁高
智商好難低

全世界得香港嘅巴士會有偷巴士悔恨終身嘅告示

其他國家都係話毀壞巴士屬刑事咁

所以係香港巴膠先係咁

咁EQ低

搵我？

其實我覺得幾浪漫，仲要2條仔
好似拍戲咁